重申多次讀政政歷史應用社會學都係職場魯蛇

不解釋了